返工好撚無聊，你問我答

返緊pt，日日唔同時段係屋企standby返工，
工作內容係掛機，唔知仲有得返幾耐。
依加返緊，有無人都係好撚悶想入黎吹兩咀